(PS4最後大作之一)GHOST OF TSUSHIMA最新18分鐘GAMEPLAY

屌你，駛唔駛靚撚到咁

睇嚟會係ps4最後一隻買得過嘅game

重有last of us2
已扯旗

都唔知幾時先出

希望會出個日文配音
同埋想有得換唔同武器

佢之前有日文配音嘅片，但係口型好似好奇怪

但家下古裝日本人講英文都好怪

都係㗎
所以一定會揀日文，英文真係接受唔到，會令我投入唔到

頂以為係新trailer

又日本刀

畫面係正，但係打起上嚟好似冇隻狼咁正

係咪得我覺得d斬聲好虛

今年等睇幾隻爭GOTY爭得好激烈

有邊隻?

LAST OF US 2
GHOST OF TSUSHIMA
FF7 REMAKE

Cyberpunk

我覺得係CYBERPUNK 同LAST OF US 2鬥

TLOU2都唔知幾時先出到
而家PS STORE連PER ORDER都無埋

早排REDDICT有人話係6月26日
信住先

睇定啲先 daygone都奶過嘢

NAUGHTY DOG 出品向來有保証
我信佢地

呢隻係naughty dog咩

我指LAST OF US 2

依隻真心騙局

對呢隻有興趣過隻狼
隻狼太難玩

拍子game 唔難